辭職要14日通知:~( :~( :~(

返左幾日覺得中哂伏,岩先打去辭職 佢話叫我返去寫離職信 同埋有14日通知期
咁我打後呢十幾日攞NO PAY LEAVE 會唔會追我通知金

同埋份約冇講明 有冇試用期 咁係咪都一定要比

會

拎no pay leave就唔洗代通知金 咁重洗乜通知期

咁我唯有陣間返去同佢地傾下

合約冇寫的話, 頭一個月係7日通知期

冇講試用期 = 一黎就正式請, SKIP左

講撚錯, 係今日通知聽日已經可以唔做

十四日咪好囉, 一入職一個月/兩個月都見過

頭7日係即通知即唔做.
頭一個月記得係14日
合約有無寫都係跟勞工署, 除非係更優既條件

咁樣係違反勞工法喎 仲話好
過左3個月就另計姐

唔係, 而家樓主個情況係非試用期(冇講明係=非試用), 所以冇寫嘅情況係一個月通知

首一個月試用期=即日通知
試用期(首一個月外)=7日通知

利申身邊有人試過
打去勞工處, 唔同人, 唔同OFFICE, 全部都有唔同既答案

勞工處講既即日, 7 日之類全部都係BASE ON你有試用期
如果合約一鳩寫你一黎就正式請冇試用, 咁就含撚了

間公司咁賤無試用期

g4s?

我打去勞工處問,
ME: 咁我請個FG, 100萬年薪, 之後虐待佢, CONTRACT 寫冇PROBAT, 6 個月NOTICE 咁我咪發到豬頭咁?
勞工處OFFIER: 係呀, 你咪試下囉, 有人同你簽先得架, 簽野之前要睇清楚架啦

Me 立即收左皮

真係吹漲

係呀......我屋企人問埋律師, 佢地都話冇佢乎, 人地可以告我地追返NOTICE嗰道幾皮野
之後搵証據話個EMPLOYER虐待員工先和解咋

係真人真事

冇撚有錯
冇 probat 既工, 幾錢都唔好做

可唔可以講details d, 點虐待法

僱員咁做咪又係一樣
公說公有理

唔俾飲水唔俾屙尿唔俾食飯